請關注及支持美國示威者!!

美國人示威升級
攻入國會了

相信好多香港人已經對政治野開始冷感
美國咁大單野大家有時間就留意下